7驚點解就要坐牢 好唔公平

7驚d動作咪同普巴對住祖阿倫一樣
係英超好平常喇 個官大驚細怪
黎英超踢下就知

普巴動作大咁多。係香港判左佢終身啦

七驚是無菇的

嗨

厹都應該坐監

on9冇吹就唔係打人喇

真

駁唔到

咁我應該坐唔到👀

你趴係度=坐

叫handhand個陣咪坐左囉

打乒乓波啦

最重要係浪子回頭金不換